就畢業 影印Quota 你會唔會拎嚟印白紙

👍🏻：屌你老母緊係印啦 唔好執輸 白紙都有用

👎🏻： 幾十蚊搬餐死 咪攪

負評IS ON9
PRINT完可以唔拎

你冇朋友?

想知樓主係咪印咗好多？